點解pizza hut啲雞翼可以咁難食?

辣味都可以放得落口
原味有陣好似雪藏味

因為一定係用雪藏雞翼 辣味冚住咪食唔出囉

咁好心都用其他調味料野整下佢

知唔知咩叫原味呀
食唔到隻雞翼原本陣味, 又點叫原味

啱啊

次次都係細細隻咁

一隻雞有6隻翼 係咁上下啦

街市賣果d巴西雞翼，大隻好多

有分size M/L 價錢唔同 餐廳緊係慳得就慳

cp雞翼